【矛盾大對決】你會要支矛定個盾

哩個問題都幾發人深省，大家有何高見？

兩個都唔要

緊係要支矛
拎住個盾搏支矛篤唔穿，痴撚線咩

咁你可以左轉右手邊岀翻去，多謝

美國隊長用矛你仲睇唔睇

Logan 用盾你仲睇唔睇？

不過黑警用矛又幾好睇

咁我要支矛黎篤你

比我揀，要個盾